巴士司機開車開錯路會點？

如果唔小心上左高速公路
兜左唔知去邊
條巴士綫又唔經
係咪炒梗？

係 炒硬

同問

有次深夜搭巴士行東廊 個司機出錯路口十

屌 岩岩打打下字甩手跌撚左部手機

有無爆

佢無事丫嘛

之後呢？

認真
搵返條路行落去就OK
比人投訴就要解畫,解完都係話幾句
無就當無事發生

態度正確

我竟然諗唔到

舉個例，成日都想知有冇失魂魚司機係大老山鑽石山往沙田方向，唔記得行右線，搞到入錯左大老山隧道

比較想知輕鐵天水圍出元朗同屯門個個T字路轉錯軌會點

比較想知如果美國總統唔記得發射核彈既密碼會點

試過鑽石山入馬鞍山
個巴士司機唔記得左入亞公角, 一野飛左去高速公路skip 晒中間錦泰 d 站

基本上唔會,係總站開前要入路線編號
入錯中央知會打電話通知車頭佬改返
當然有例外嘅,入錯就準備寫report再扣錢

開車？
揸車？

開你老母咩

試過有一次架巴士喺公路出錯路口
個司機即刻Dup車
然後倒車入返去公路

試過類似，但佢call車叫像帶佢兜返入去等左成半粒鐘

試過夜晚N962冇落下路直飛入左屯門
然後司機行到一半先醒覺
架車入左屯門之後兜返去九龍方向行到小欖落返下路
成程車行多左半個鐘

試過270b應該去青沙佢上左城隧，落到葵涌轉勁大個圈先去返碧海藍天

機場s1 迴旋處出錯
入多次機場 姐係一個站兜左兩次客
聽到隔離條女話port佢

( Show Blocked User - 男生圍她奶 )

補下中文先啦地盤工人

btw，覺得你好型唷，熱血知識青年